發現肥胖嘅貧窮嘅根源！

你有幾何見到最有錢，最出色嘅CEO, 有錢老板係肥嘅呢？球最top果班精英真係瘦撚天下。
點解？因為呢啲人都比較有好嘅自我管理，律己性強，對自己有要求。成功機會自然比較大啦！

死窮肥撚，夏天到喇，減肥啦契弟！

利申：肥婆

股神巴菲特都好肥下

侵侵

邊個肥婆負皮我

係美國主要肥胖既人都係窮人 因為佢地通常食快餐多 又要番工少時間做運動

肥撚不願面對自己係失敗者嘅事實

樓豬啲post好撚好笑。🤣🤣🤣

咩意思呀ching

yes i am

依家一共減左幾多磅？

非洲肯定大把有錢人

樓豬

唔係拎自己同非洲人比呀

無錯
我係老細都唔會升肥人

根本肥人就係無自律能力嘅失敗者

清好波

成功又肥果啲多數都係有錢先肥
好似係

啲loser 不願面對姐

pmed 樓主做我sp ok？

教下點係連登收pm, ok ?

窮令到肥o者

你兩個結婚啦屌嚟屌去

Elon musk好大個肚腩

肥撚全面無反抗之力

自己搵下邊個係墨西哥首富

自己搵下全球最富有前10名再講野

應該話第一代有錢人好少肥
侵侵係二世祖

肥撚最鍾意駁嘴架啦，因為唔使陏丫麻

肥佬黎
蘋果日報老板 算唔算有錢

墨西哥首富的確係全球最富有前10名

NOW D RICH PEOPLE VERY BUFFED

GET READY FOR SPACE TRAVEL

做咩唔提下其他9個人

佢著條底褲游水落黎香港興家創業時肥定瘦？

FF傷身

叫啲肥撚減肥零舍多籍口，話埋成功之道比佢聽都唔會做

巴菲特都肥